一人諗一個超能力，我加樣缺點比你

只限一個超能力

rich

但你會百病纏身

幸運

但你自己會不男不女

隔空令女性高潮

但你係gay

成世只靠能撞彩
自己無技能可言

念力打飛機

Why

但你係gay x2

只對gay porn有反應

全知全能

隨時隨地進入聖人模式

deal

但係用信用卡/非現金類付款時會失靈、每單交易限額為十萬

但你只存在響虛擬世界
同wiki無分別

成世無女埋身
做魔法師

呢個又ok wor

我嘅能力就係全知全能，打破第四五六七八道牆都得，你嘅講法唔成立

隔空令男性高潮

但你份人性冷感

念力控制粒子移動

mind control

識得即刻駁嘴

陳凱琳好大波

超能力係心想事成呢？

但你自己係一粒原子

下肢

但你無得自我控制

全部都駁嘴
你會無朋友

橡膠穎禿頭

將想像變為現實

10隻手指變哂30cm賓周

時間停止

有咩所謂

做神

派能力

呢個卡左關
諗唔到

Deal

即係可以控制身邊嘅物質組成"自己"

可以隔空分解一切敵人/子彈
唔夠打又可以退返去原子層級

但你唔知幾時係現實幾時係想像
Inception

永久變廢柴

全部都會早洩

停幾耐無得控制

無缺點

點駁？

但無人知你存在
身邊空無一物

Gay

身邊所有人當你小醜咁撚

無

咁灰呀巴打

穿越時空

無優點

控制時間

無得控制穿去邊個時空

你犧牲自己壽命去換取控制既時間

Deal

你身邊所有事物都變做全知全能

可以用口射精

可以用念力開房門(剩係可以開自己個度)

佢九唔撚塔八

無限射精

乜都醫得好 死都醫返生

朋友當你公廁咁口爆你

無晒七情六慾please

但你一開門 阿媽阿爸就會走入黎嘈住你

可以完全控制自己身體

咁廢既能力都有缺點?

永久時效行運超人，唔係缺點黎喎

射到你虛脫
射到你無得認真做野

但你好撚樣衰 成世無女埋身

耶穌

你成世對住四面牆

自膠sor

身體可以變成任何見過既女仔

我既超能力就係無缺點

但你會無學習能力
永遠成個bb咁

能力同缺點好似冇乜關係

deal
都已經無晒情緒/感受
喺邊都一撚樣

心想事成

發覺樓主會負皮每一個其他人嘅留言同正皮自己嘅留言

自由控制個人變透明，亦可隨時還原

可以將塑膠變成花粉

只可以變一次

但你亦都無優點

猿手

一停就停成世

唔係我負皮人
我都發覺有人瘋狂負皮每個樓言

隱型

無限印鈔

用一次，失去一個至親，不可挽回

只限你個身體透明
你著既衫 拎既野都無得透明

無思考無心靈

一年只可以用一次(即CD時間係365日)
註:此限制無法被任何超能力解除

但d花粉會積埋 造成災害

但係智商得返30

彈幾大力自己受番幾多

OK你贏

一隱就隱成世

世界瘋狂通漲
隔一陣就要瘋狂印鈔

但係只可以親手變
同時自己有嚴重花粉過敏

用完之後就失明，直至解除能力

咁佢都係無成本狂印
無乜影響

可以變大變細

只可以印假鈔

將能量轉換成物質

花粉種出黎變膠花

操控時間

想要咩又咩

成世咪只係忙於印鈔
今日印完一堆 聽日又印
越拎越多銀紙出街

全能

擁有同deadpool一樣自療能力

樣衰都到永遠唔會有女埋身

想要有咩就有咩

自己變大 碌鳩會變細
相反自己變細 碌鳩會變大

成為所有事物既唯一

物質既質量無很控制

進入聖人模式會射精

代價係自己既至親至愛

將自己變成弱智

創造一切實現一切嘅能力

識飛

單身

成世人庸庸碌碌

無法控制?
咁OK架，幾驚你限我幾耐用一次

全屋一齊受

有白金之星.世界做替身

痴線
成班講一樣缺點出黎
要我再腐化個缺點
有無咁灰

但唔識落地

身邊所有人都會鍾意自己

不老不死

唔登入都可以喺連登留言

每創造或者實現一樣野既同時世界會有一樣野消失
包括自身既記憶

瞬移

你根本唔存在

擁有超群的反射神經和洞察力，能超越系統限制，從已被判定死亡的狀態下硬發出攻擊

1日1次

可以控制自己下一秒無任何痛楚咁死

咁垃圾架你，百病纏身咁萬用都講得出，完全0創意

將自身缺點變成優點

所以同我對話既男人都好似食咗誠實豆沙包咁 連善意謊言都無得講 你唔好同我講個男人見到我都好見到超級猪扒咁 設定我係超級靚女黎

冇問題

對所有事物失去興趣

移動兩點之間唔可以有任何高過本人既障礙物

代價：弱智

Deal 起馬唔會一年衰過一年先

咁有錢都係搭有病嫁啦

瞬間移動 返工唔使遲到被人屌

停止期間移動唔到任何被停止既人與物

但所有人三分鐘熱度

鍊金術

但你係孤獨終老

將我全部缺點變成優點

但你係肥絲

重力控制

都好，都仲可以係西貢碼頭瞬移去美國

屌 可以話見親女/仔都好似當你透明咁

唔好咁灰好唔好
你會有精彩人生

因為佢真係gay

靈魂可進入任何身體，讀取被進入者嘅記憶同操控佢，不限次數同時間

你只係一首歌

喺連登睇個po名就知內容係咪垃圾同埋樓主係咪on9既能力

腦部殘疾

失去思考能力

但你小學畢唔到業

被右手碰觸的超能力或魔法都會被消除

不過超能力有咗之後就會有佢地既煩惱 好似路人同齊木楠雄咁 人地反而只想做普通人 唔想用超能力做壞事

可以隨時按自己意願轉變性別

將所有壞缺點負面對自己不利
都變成好既優點好既事

你係vision
好快比人隊冧

明明香港人生咗個陳凱琳

一個超能力

你只係一個鍵盤戰士

需要等價交換
代價係用另外一人嘅體重

唔需要柯屎

去月球都得，忍住啖氣插支旗即翻黎

我細佬叫禾確特

無限返工能力
24小時不停返工

可以變身魔法少女

人工係最低工資

咁心想事成去復活返至親囉
不停loop

識分身 一次打十份工

望到大陸狗拖住行李 可以用念力界刂 穿哂佢地d行李

能夠回到過去

十全十美

條丁要超能力先扯到旗

令樓主性無能

不可挽回

可以同動物溝通

但無糧出

有工返就得

你會不停聽到不同動物既溝通
無得控制

你d屎積曬響身體入面

十日性命

咁簡單都諗唔到，咪諗乜都成真，即係講句你唔去死條友即死

隨時隨地屌樓主老母

令所有人包括樓主講任何嘢都無效

唔好癲啦

遇到咩事都樂觀

ok喎成世人勁認真 唔比9up

你會做一舊自己舉唔起嘅石頭

樓主回覆好撚低質

用念力隔空負皮

我嘅超能力就係可以令
連登會員 #126766 唔可以加缺點畀我

呢個先正

隨意令唔鍾意嘅人消失

無限一蚊雞

每份工工時短 工資低
疲勞共享

買任何野都唔需要畀錢

代價係一個鐘意既人都一齊消失

解除對方超能力

唔只唔比9up,亂諗野都唔比

可以將自己缺點變成優點

望人1眼就知對方身家

可以有朋友

呢個仲仆街

我幫你加

咁都好過乜撚都識但無運無際遇啦

點解同以前嘅答覆一撚樣咁

嘩屌

但永遠只可以做自己做唔到既事

呢個咪行運超人囉

好低質

準時返工

加缺點可唔可以關能力少少事
百病纏第你咩都可以加呢個
冇意思

準時hr都當你遲

將垃圾變成樹木

控制時間加快減慢都得

對方身家幾多
你負債增加幾多

一世媾唔到女/仔 命犯天煞孤星

將1秒變10秒

你已經有呢個能力

將對方變成眼鏡控

正常

有少少即刻搏嘴嘅feel

將爛gag變為現實

將非生物變成生物

口才

每用一次能力就有一個森林枯萎

一講野就可以令全場dead air

完美

每用一次短9秒命

咁咪冇用

包括恐懼

隨時可以隱形

可以吸收人地超能力
All for one

全世界得你有超能力

可以無條件獲得任何超能力嘅超能力

你身體能力冇變，即係你將1秒變到好似一個鐘咁耐，你跑100米一樣都要20秒

如果會嘅話屌屌下條女咪變咗透明？

有cd 隱形得2秒

咁個超能力有咩用

淨係得半邊身隱形

搞女人

又真係冇咩所謂wo
正常人既動作係我眼中慢10倍
每次短9秒命，但我經歷既嘢同冇用超能力所經歷既長度一樣
爽

咁3倍反彈

超能力：個人冇缺點

透明

肥絲大隻

偷走人地既超能力

想像變成現實（可控制）

四肢癱瘓

我想變番四肢健全 得左

一停就冇得正常番 永遠停止

矢量控制

讀心

可以張缺點變優點能力

長生不老

識隱形

令其他人既超能力無效化（常駐）

但晚晚會發惡夢

不老不死 又點終老

因為所有粒子靜止，自己都唔郁得

冇人有超能力

如果你遇唔到其他超能力者，完全冇撚用

比啲創意，ok?

得半秒

缺點？

知道對方諗乜嘢

射血

deal 將成個堆填區變成樹木 枯一個森林咪等佢重生

一樣啦 心想晚晚發好夢

心靈操控之呃人撚含

對方會知道

可以係樓主諗缺點比我之前打左佢三拳

條臭雞想搞我男朋友 搞到佢高潮先 咁？

收番黎既信息變加密
你聽到既只係鬼食泥

只能操控 肥矮毒

無慾望

乜撚野

個想像都變左現實啦
咁仲洗乜分幾時係想像幾時係現實

變左既樹木只生長膠葉

咁幾好 我成日想咁

冇追post，都話諗乜都成真，你講句你去死條友就死，成世冇得亂講野亂諗野

一拳既king

咁再毒d,變一棵樹枯一個森林

膠葉點都好過垃圾 殺你

心想有調節器 想個樣野成真要做d野先得

The world！(時間停頓)

自我研發超能力

所有森林枯晒 垃圾繼續有黎 咁d木既supply就龍斷

你講得啱，咁等價又真係爽，咁用一次短9日命

睇你點睇
膠葉分分鐘仲難分解過真垃圾
長此落去膠葉仲多過垃圾

到世界任何一個角落

仲用枯萎呢個詞？
森森變沙漠毒好多

無法控制自己思想諗啲咩
無法專心及集中

無人有超能力咁我都唔會知我可以吸佢地
結論：可能大家都真係有超能力架

生膠葉 唔洗再分解 自然有人直接拎去重造膠製品 樹膠仲天然啲添

需要既時間同蝸牛速度一樣

What7usay

可以隨意改變物品重量

用完下年先可以再用

都冇森林你當然變唔到，咩叫代價

一換一，始終都唔會冇

將一個堆田填變成森林
另一個森林變左沙漠 拎黎做堆填區 輪住黎
deal

原來用超能力要代價咁計 我以為副作用

Btw darker than black

剩係呢個回覆已經唔駛睇落去

變成玩具

銀行存款無限
但每日限制用100蚊
日日清

萬能

研發永遠失敗告終

我諗全世界森林變哂做沙漠都變走半個堆填區

低質post

對所有事物都有絕對嘅主宰權

你唔明姐

佢既能力係全知全能。你個限制係只係虛擬入面全全能。即係非虛擬係無能。即係唔係全知全能。

一件垃圾 代價一個森林咁計？
講緊成個垃圾堆填區咁計 一換一永遠會有地方擺垃圾 sor

飛天

每次主宰 你都要承擔應有既法律責任

連到wifi先可以飛
一斷就跌

消除所有缺點

超能力係
付出一般程度努力就做到乜都中規中矩嘅平凡人
身高係平均，體重係平均，收入係平均，完全唔起眼

孫悟空都唔夠你打

同時消除所有優點

仲點忍心比缺點你呢

完美，點都唔會有缺點

唔會冇任何人相信你所講嘅一切

咁就唔算超能力啦

長時間都可以感到幸福

而你只係一個被判死刑既人

所有事物自然包括法律 所以都有絕對主宰權

你會失去自我，最終會淪為其他人既工具

冇缺點嘅超能力

你會永久失去聽覺

每7日有一整日比死更難受

瞬間轉移

同wiki無分別就唔係超能力喇

永遠都窮

你會失去記憶力，永遠記唔任何事物，連你自己有超能力都唔記得

咁就仆街喇，一定陷球剷

每用1次會定格1小時

每日一粒

永遠係人地眼中你都係個個人認為係靚仔嘅樣

全世界嘅女仔都鍾意我

心想事成本身就係缺點嚟

但係你唔存在

你會失去慾望，冇野可以令你興奮同開心

同時你永遠睇唔到對方表情，唔會知人喜怒哀樂

小心發夢

可以治療所有疾病

全世界d大隻佬亦對你虎視眈眈

冇超能力

缺點係對所有自己唔完全理解嘅嘢都冇主宰權

永遠你睇人地個樣都係最撚核突，見到人就想死

前半世幸運到仆街
後半世黑仔到貼地？

副作用係你會承受隨機一種疾病

負碌中六合彩之後仲需要乜技能

除咗精神病，而你有咗喱個能力之後就痴咗線，會認為一啲正常嘅嘢喺疾病，然後都可以治療佢

一日後復發

你既身體屬於時間既一部分會同時停止，由於你許既願係時間停止而非「控制時間」，
時間停止後，你將會囚禁係永遠靜止即時空同不能移動既身軀中

不死

過幾百年之後你就悶到仆街

唔駛不能移動 唔可以繼續返個時間已經收皮

Deal 錢, 女, 權 3年有晒

啪一下手指成個宇宙會少一半人
自己唔會中招

將自己嘅幻想成真

你會失去判斷好壞正反既能力，缺點取決於個體自我觀感，你判斷唔到你有咩係缺點咩係優點

Avengers出黎打柒你

超能力：就是對缺點都變成優點，包括精神及實體,仲有缺點？

亦都冇優點冇特點，成功成為世界上最平凡嘅人

點知原來全世界本身就無超能力比你吸

缺點：唔可以對存在緊嘅嘢使用，對新創造出嚟嘅嘢，優點可以由你自己定義

但你成口痱滋.

睇我唔到

可以穿越任何時空

用正常行路嘅步速

你亦都感覺唔到嘢，喺喱個世界入面，你彷彿唔存在咁

但你個身會發出惡臭

直至永遠

成為我自已本人

吸咗一大堆奇怪嘢返黎，例如超級癌症，基因性白化病，巨大腦容量，三對腎，心臟喺右邊咁

你而家已經喺自己本人，冇任何超能力

我個優點係冇缺點 點樣無優點
唔好鳩駁住

樣衰

隨時毀滅世界

你將會永遠失去肉體，失去同任何能量物質互動既能力，只能成為一個無人知曉既旁觀者

可以睇穿一個人講真話定大話

想象下就係一個平均值嘅人，讀書冇話特別叻，出嚟讀大專，搵到份fresh grand人工嘅工，做到老都係兩萬幾，個樣普通，俾人感覺好似白紙咁
跑步最高速度喺bolt嘅一半，IQ喺正常100咁

因為冇天分理論上唔係缺點嚟

毀滅你內心嘅世界；你自己死咗，你認知嘅世界同你一齊死去

係人都知咁搭就唔洗你講啦

個比喻幾好

可以複製其他人嘅超能力
Or
X教授嘅超能力
Or
控制元素嘅超能力e.g. 冰(水)，火，風，電，光...

唔知你會比3個乜野缺點呢

能力係唔會有缺點

勉強唔係超能力，同埋好多時候，一個人唔係講真話假話，而係講一啲模棱兩可嘅野

風吹都會射

第三視角無限𥄫女

好 之後即刻去買六合彩

全部都ED冇得醫

1.不過其他人冇超能力；除咗一大堆奇怪嘅medical problem
2. 你冇佢咁聰明，俾啲外星自慧掂一掂你就傻咗
3.元素唔願意俾你奴役

but lonely

你身處既世界將會冇人有超能力

你會變成女仔

但係你都喺女仔，成功成為lesbian queen

身體冇缺點，所以壽命非常非常嘅長，但係亦都冇優點，一生人都好平凡，成世鳩流流

想點就會點，包括自身及外在物質及非物質層面

時間真係停止咗，永遠繼續唔返

潛意識想點都會就點，結果你第一日就死咗

屌

睇完POST, 感覺唔係「缺點」, 似咒人、撥冷水多D

應該係「控制女仔鐘意我」,
條件: 發動時必須對方望住你雙眼
缺點: 變成全裸
咁樣會唔會好D?

心想事成既能力

世界將會因你一個念頭立刻灰飛煙滅，你既願望只係「隨時毀滅世界」，所以你只能毀滅整個世界而非世界既一部分，

你將會講唔到真話，所以你無法向任何人證明你擁有毀滅世界既能力

性無能

疾病會轉移到你身上

發夢會好慘，一醒返成個世界同你既精神都扭曲晒

醉裡看百花深處愁
能力: 心想事成
條件: 一個月只能使用一次
缺點: 發動後全身劇臭體味7日

試玩下

永遠有得返工

身體可以自給自足，因此瞓覺時間可以超過一年以上
唔洗返工

屌你老母 即刻駁嘴
咪撚理佢啦

喺自給自足嘅狀態下，你幾乎冇辦法活動

少左既果半人會移動到一個更先進同文明既宇宙

一拳可以打爆地球

我覺得冇問題，本身就係缺點嚟

瞓覺又唔會點郁嘅
我ok

我驚人哋會以為你死咗

不男不女白

DEAL

令所有人俾我一望就一世勁鐘意我

你真係要喱個超能力？

即刻望Catgirl

30樓跳樓會死嘅能力

不在此岸，不在彼岸，不在中流

唉你自己追post啦

心想事成最大問題喺你有時會想咗啲好...恐怖嘅嘢，例如“仆街死啦”，咁你講個個人真係仆到變咗肉醬

能力：無缺點

無限後宮之術！

30以下以上跳唔會死，不過重傷，enjoy your new supper power

係，我索過catgirl好L多

制做女朋友

愛你嘅人或者你愛嘅人都會遇上重大災難 無一倖免

將垃圾變成樹木嘅能力

時間控制

可以有多3個超能力

但唔係愛情，似仰慕個種

我buy呢樣

支持

但你失去愛人嘅能力

失去令時間正常運行嘅能力，冇辦法選擇未來嘅分枝

好悲哀

可以令樓豬講唔出我個缺點

性愛超人但冇賓周？

能力係會死
你加個限制係唔會死

可以隨意改變身體（包括樣貌、膚色、性別）

好想試下用個靚仔角開局
個遊戲會係咩樣

啱啱好30樓咪會死

但你射唔出

改變一個地方，其他地方就會相應作出改變
即係你將個樣變靚仔可能條j就會縮細，你成個人變高可能就會變肥

世界得返你一個人

你有冇諗過，整一個靚仔樣既3D model有幾難
冇錯，個缺點就係要喺Maya入面整

用錢醫，還掂老左都會病，咪又係窮住病

I'll take it

可以令自己百病纏身

不過得到咩病喺隨機嘅，抽中愛滋嘅機率好似SSR咁，抽中肚痛比較高啲

做個正常人

冇缺點

病永遠唔會好返

別人眼中永遠唔會覺得你正常

射波早退呃醫生紙搏女朋友錫
居家旅行必備

一陣抽中啲奇怪嘅風土病你就仆街

無缺點只有優點

窮

十賭十輸

醫唔到自己 就算傷風咁小事都係

變成既方法係要靠你食落肚再屙出黎

個人好自大，見唔到自己嘅缺點

贏幾多輸幾多幾乎打和，人哋冇得買你對家

諗起出面巴打寫巴病君

good

病君有得揀，佢喺要好似課金抽蛋咁抽

時間會倒流返去你睇呢個POST之前, 然後你又要重新許一個願

但係你不舉

Ok!

令自己出身自大陸，做蝗落來搶綜援同公屋

依個夠啦，反正我每次都係控制幾個鐘至幾日
扣唔得多

但係你要先食落肚

我嘅所有缺點去晒樓主到

ok喎

陽萎

冇人信你講野 仲捉你入青山

每次要用性交轉移

我幫樓主答，但你諗唔到野，冇得心想

令樓主成世上唔到連登開膠POST

stop bu

可以將五毛變成狗毛

King

但係成世都搵唔到人欣賞

其實真係要做都只係一次
更何況呢個係能力嘅缺點
所以我係會冇晒啲缺點先
咁我只要見唔到樓主其實就唔使同佢做

錫任何女仔一啖可以令佢為我做乜都得

醫完嗰位生末期cancer
一年必死

控制人地思想

人死咗唔知係咪都係咁

唔想屋企人變老

啲唔知點解既臭味就係咁黎

每日都準時返工

可以每年表演一次世界最高大廈跳樓唔死
順手破下世界紀錄

全世界女仔都想比我屌

好鬼小學雞

你每次提款只可以提1$

反傷50%

控制粒子形態和運動，好似曼哈頓博士咁

樓主漏咗我

高大碌鳩細 細粒碌鳩大

可以令全世界d生物多缺點過我無限大既倍數

拍散拖得唔得

但你好出名
你一轉性別 所有人都會留意到

失去能力咪缺點 你on9

隨意控制世界人口

鏡花水月

陰蒂可以變啫

無敵

診斷之眼

但你係女仔

好呀
毒撚洗撚理其他人咩

超能力：百病纏身但死唔去

全部優點本身就係缺點
你只會係一個普通人

寂寞

3cm

自己都會痛

Don’t know you do what

Domino

岩啊 隱形都係想人地見你唔到

豬扒又ff

解除所有樓主附加別人的缺點
每解除一個缺點 自己可以防止樓主附加的一個缺點

自由控制時間

相信你跳第二次之前已經變咗肉餅

可以令人對自己絕對服從

取代gordon ramsay

超濃口臭

都死唔去

只限視線範圍

做iron man 出黎

能力分佈不均
加十個人，有五個喺附近城市，三個隔遠少少，兩個隔個海
減人都係一樣

隨時控制任何人思想，幾耐都得

利申 輕度弱智 唔洗比缺點我

笑死我

隔離有個po topic照抄改少少字
D缺點亂鳩咁黎

比我屌到謝左

呢度就算樓主覆唔切
都重有人自由討論呢個好

只有缺點

永遠改唔到

咪係一拳超人入面既King

一日一粒，上面講左

我想睇邊到有

將佢既心智變成兩歲囉

但係你係不死身

失去野係唔係缺點係睇人，有鳩的妖魔失去左碌鳩咪可以係優點，

人失去判斷好壞既能力唔一定係缺點，因為失去左呢樣野人會更容易接納新事物，

亦唔會因爲有左既定ge立場而隨便去judge 其他人，

所以呢樣個係中性，睇野唔好咁窄thx

其實一日一粒都好屈機，一陣整粒反物質出嚟

一人諗一個超能力

你search

Two results only

Copy物件個個最好笑

睇時間 你地都係2hrs 但個時你都多佢三倍reply

毫無感情

屌你 兩種能力黎wor

樓主嗰啲缺點都唔係缺點嚟
為駁而駁 戇撚柒鳩

可以隨意改變樓主附加嘅缺點

呢個得唔得？

內心冇感情，但係面上會出現啱啱好適合嘅感情

每次修改，個缺點會增加啲隨機嘅嘢

你又講樣出黎玩下囉

能力名: 無缺點嘅能力

能力：無能力

One for all

能力自動發動，缺點被修改：
每次修改，都會隨機增加啲優點

努力可以有回報

講樣缺點？

阻止D仆街一路行一路食煙既能力

屌你老味我做番個正常人算

我一開始以為係高質缺點
例如 空間轉移 > 如果咁岩有人係你出現既地方 你同佢實體重疊 對方就會逼到自爆
心想事成 >有人講過 例如你心諗耶穌係點 就真有個穌哥出現係面前
可以聽別人心聲 > 出街太多人 搞到太多資訊煩到仆街
時間停止 > 完既時候要去番原位 唔係既話因為你上一秒同下一秒既位置唔同 做成光速移動 變相自爆

屌 點知缺點只係亂加上去
rich > 百病纏身. 可唔可再hea啲
rich > 太rich世界100% 財產係哂你手
大家都無錢去買賣 又變番以物易物
你咁講我都覺得幾make sense

俾D誠意啦

我想要既能力係無野想要既能力

本來已經係缺點

高汁好多

可以將任何一個女仔變成我女朋友

過馬路,個腦一諗撞車畫面,就咁死左

無欲無求

開關控制唔到

有太多超能力好容易死例如中咗心想事成

之後就涅槃，立地成佛了

但係你已經有女朋友，你以後變成女朋友既女仔會不斷爭鬥直到一個留低

最孤獨的神

你唔可以飛佢地

樓主想挑戰自己嘛
Btw, 心想事成好易啫，心無所想咪得囉

同鹹魚冇分別

控制到蝴蝶效應

會聞唔倒花香

原來蝴蝶效應唔存在

超能力：冇缺點

諗唔好嘅野都會事成 負能量爆燈 久而久之就會不停發生唔好嘅野

咁即係唔係心想事成啦

自由控制 點解會屌屌下變透明?

其實呢,話樓豬個缺點無新意
成個PO D超能力又有幾創新呢?

又全知全能

超能力: 「否定一切」既能力，包括樓主所加既缺點

其實當「全能」加一個缺點時
個「全能」已經唔存在

每日24小時有得揸陳凱琳個波

預知未來

你唔好拆穿耶穌啦
比面

你唔加缺點落去時個全能咪存在囉
你要加左落去先由「全能」變成「不是全能」

令快樂嘅人痛苦
令痛苦嘅人快樂嘅能力

有強大嘅意志力

但係要打次飛機先

以後每餐都要食kfc

但所有你在意既人都會一直行衰運

一日只可以用一次，每次事件只維持十二小時，所有相關連帶既野會消失。

我想點就點

所有願意以最令人痛苦嘅方式實現

想征服世界>一瞬間死淨你一個
死左嘅親人復活>親人以痛不欲生嘅姿態復活

咁會引發宗教衝突

食咩都係屎味

code geass

唔食嘢會飽

但係潛意識入面想嘅都會實現

例如喺街到見到靚女，忽然間會同你扑嘢，但係喺街到扑嘢覺得好羞恥，你想搵窿捐想消失，之後就消失咗

一路食炸雞一路啜佢啲奶，絕配

聰明過樓主

Dr Manhattan

但樓主係弱智

撻一撻手指支那人口減半

減半既人口落哂香港

呢個係齊木楠雄最渴望嘅能力

可以只係好嘅唔靈衰嘅靈

只係rich冥通銀行貨幣………

要不停打六個鐘頭飛機先射

但進入模式之後會不受控扯旗

不過條條都係軟嘅

幫人地既超能力加缺點

可以唔瞓覺一星期

不過變透明時候唔可以移動亦唔可以掂到任何嘢

不過永遠係眾人目光所在

只可以裸體時候用，而且唔帶得其他人或者物件

但每次死完會回帶響你最老尷果刻再黎過

成為所有靚女見到我，都張開雙腿比我屌的人。

Only in your dreams

掂親乜都變曬黃金，而且具有傳播性。 (即係有人掂到你變成黃金嘅野都會變埋黃金) 隔住手套都照變

但係你係女人，而且中意男人

然後每次一訓就兩個月

但成班連登仔已經幫人加曬缺點………

Ok 喎

關你閪事咩
長瞓唔返咋嘛

無任何缺點

可以copy人哋嘅智力、體力等落自己身上，亦都可以俾其他人。

不過亦無任何優點 🤣

但copy嘅能力唔可以響你本身能力之上

不如係時間停止左之後包括自己都唔郁得

copy 完會完全變成嗰個人，失去本身嘅人格，外貌

咁本身俾你copy嗰個人唔知道copy能力嘅存在嘅話，同時失去copy能力

俾人火化咗

冇得繼續返，要由頭嚟過，好似以前啲VCR㩒stop咁